潤娥、愛瑪屈臣、杜小喬原來今年30歲

以前覺得30歲就係中女
但係到而家好多人仲歸納佢地做後生女

卡拉ok嘅肥C9盧宛茵拍果陣只係38歲

好姨拍真情果陣得45歲

老g

呢到時事台